flask se base sur le MVT Model View Template
pour l'installation : pip install flask

Sequelette pou l application faite avec flask
Pour l'execution lancer le fichier run.py : python run.py

Explication des Views
Vue Index : 
    - Date, heure et temperature
    - bouton plante1 renvoi vers l'url plante1
    - bouton plante2 renvoi vers l'url plante2
    - bouton plante3 renvoi vers l'url plante3
    - bouton plante4 renvoi vers l'url plante4
    - bouton Historique renvoi vers l'url Historique

Vue historique : 
    - Date, heure et temperature
    - bouton Moniteur renvoi vers l'url Index

Vue plante : 
    - Date, heure et temperature
    - bouton ON pas d'action pour le moment
    - bouton OFF pas d'action pour le moment
    - bouton Moniteur renvoi vers l'url Index

    - Date, heure et temperature
    - bouton ON pas d'action pour le moment
    - bouton OFF pas d'action pour le moment
    - bouton Moniteur renvoi vers l'url Index